阮民安籲「放生」撐中撐警藝人：唔企喺香港人嗰邊就唔需要留戀

阮民安籲「放生」撐中撐警藝人：唔企喺香港人嗰邊就唔需要留戀
民陣原於今日（18日）在維園以「流水式」舉行集會，市民冒大雨在銅鑼灣、天后一帶be water，集會人群當中見到一向支持社運的明哥黃耀明、何韻詩、身穿黑衣的王喜及早前曾到旺角「行街」的阮民安（Tommy）。Tommy今日乘坐港鐵前往維園集會，但由於銅鑼灣不停站，Tommy被迫由灣仔步行前往維園，更由於人數太多，一度於SOGO對出滯留，一直等候出發。
Tommy表示：「我噚日先落機，之前一個星期喺日本做嘢，今日同啲男性朋友一齊出發。」今次民陣發起的遊行不獲警方批准，問到可否感到自由被剝削？Tommy說道：「直情係啦！佢話收到六百幾封投訴信所以先唔批吖嘛！唯有自己香港自己救，無論點都要爭取個權利，為自己行出嚟。」
Tommy表示雖然自己早前一個星期不在港，但亦一直努力於網上幫忙做文宣，更表示以今日情況所見，相信已經超過100萬人為香港站出來。問到最近的白色恐怖打壓，會否阻止到意見的表達？Tommy斬釘截鐵的表示：「冇可能阻止到囉，就算落雨、路面又塞滿晒人，大家都好支持。剛剛由地鐵站出嚟，沿途啲人都大嗌緊加油，好感動，個個香港人都好有士氣。」
早前曾經有片段及報道，指中國解放軍已大軍壓境，Tommy表示：「嗰啲巡遊嚟架啫！香港人唔使驚呢啲，都講咗廿幾年啦，之前都冇出現過。」曾被嘲是「樂壇小強」的Tommy則表示自己與香港人一樣「打不死」。
最近有不少藝人紛紛表態做「護旗手」或支持警方，Tommy說：「我覺得呢個現象好慘，好多人會覺得好失望，因為好多香港人係睇住佢哋大，而佢哋亦都睇住好多香港人長大，為咗利益或者制度而『跪低』表態，相信好多支持佢哋嘅人都會好失望，但係大家都係唔好回望喇，由得佢哋啦！大是大非唔企喺香港人嗰邊就唔需要留戀。」

不笑你了

明架喇

呢d咪人話囉
返大陸搵人仔果d，搵完記得要奶袋底奶得大力d

真係要大是大非先可以睇清人嘅本性

啲對答完全唔係諗住拉支持既口吻
由心去講 聽得出係真既

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你..

tommy

話說點解 音樂APPS 冇開始戀愛呢首歌

Tommy都有上位既一日

一場運動
睇清係人係鬼

引戰狗

其實都幾慘
香港紅果d 都上哂大陸。唔紅果d 先唔怕出聲

支持 tommy , 支持 ekids

你同香港人一樣打不死

智慧之言
有啲人，唔理就係最好解決方法

push

Tommy

大陸就係鍾意用錢收買人心
出賣良心嗰班仆街遲早左右不是人

今日 我地 好齊人！

佢黎大學仲試過笑9佢

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

大是大非唔企喺香港人嗰邊就唔需要留戀。

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

Tommy仔